PS5 機主討論區｜一擊即中，咩真係咁難咩？ (28)

LIHKG-PS5機主討論區

Welcome to PlayStation 5 Group.
歡迎加入PlayStation 5 大家庭。
建議新加入的玩家首先細閱下文，如再有任何問題歡迎提出。
想查詢購買PS5主機問題，請到友Post查詢及討論。

[center]常見PlayStation Q & A

新機主必睇區：

新機避免中BUG，強烈建議：
1. 熄休眠模式，唔好入休眠模式[/s]
設定>主機>省電>設定PS5進入待命模式的時間>不要進入待命模式
2. 唔好用外置HDD過PS4資料到PS5，GAME請重新入碟安裝／上PSN下載，SAVE請用PS+ CLOUD

支那PS5被BAN機，唔好經非官方途徑購買PS5
詳情：
Sony大量封禁支那狗PSN

Q1. PSN 同PS Plus有咩關係？
A1. PSN即係PlayStation™Network，其實係由Sony PlayStation™提供的個人帳戶，呢個帳戶在PS主機上只用作分辨使用者從而使用其儲檔及設定。而一般玩家所提及的PlayStation®Plus，是由Sony PlayStation™提供的個人帳戶升級服務，當中包括多人線上遊玩，每月免費遊戲，特價折上折，優先預享特權以及自動下載更新及在線資料備份等等。
詳細有關PS Plus的介紹請往下面連結：

每月PS Plus所提供的免費遊戲及其他優惠可前往下面網頁下載：

**(就算未有PS主機，只可一日擁有PS Plus，你都可以用上面網頁預先下載)

另外PS5新增PlayStation Plus Collection
只要係PS5機主及擁有PS Plus資格，會額外有20隻遊戲可以免費遊玩，包括：Bloodborne，Days Gone，Detroit: Become Human，God of War，Infamous Second Son，Ratchet and Clank，The Last Guardian，The Last of Us Remastered，Until Dawn，Uncharted 4: A Thief’s End，Batman: Arkham Knight，Battlefield 1，Call of Duty: Black Ops III – Zombies Chronicles Edition，Crash Bandicoot N. Sane Trilogy，Fallout 4，Final Fantasy XV Royal Edition，Monster Hunter: World，Mortal Kombat X，Persona 5，Resident Evil 7 biohazard
詳情：

Q2. PS Plus會藉可否累積上去？
A2. 可以，例子：你會藉到下一年一月完，你在本年五月購買多次12個月會藉，會藉完結日期會由下一年一月增加12個月到後一年一月。
**(用信用卡續會請緊記要自行取消自動續約，並且建議所有玩家使用雙重認證。)

Q3. 啱啱成為機主，點登記保養？
A3. 請按下方連結前往登記頁面，個No.係紙盒底，唔係機身底

Q4. PS5保養有無得加長？
A4. 未有

Q5. PS5用Wifi定用LAN線直插線上網？
A5. 首選LAN線，穩定好多

Q6. 咩係藍店
A6. PlayStation Platinum Shop，所以亦稱白金/帛金店，另有Sony Store和特許經銷商出售PS4及其遊戲
可以去下面網頁查詢各店舖位置

另外一種藍店
[Switch / PS4 / XBox] 黃藍黑Game舖大集合 (2)

Q7. 數位版遊戲係唔係Load得快過實體碟遊戲？
A7. 其實兩者讀取時間一樣，分別只在於遊戲認證時會連接PSN網絡作認證還是以實體碟光碟作認證。

Q8. 咁我應該買數位版定實體碟？
A8. 好視乎個人習慣而定。
數位版好處係當需要換遊戲時唔使更換光碟就可以直接啟動另一款遊戲，以及沒有運作光碟相應較安靜，但無法隨意出售所擁有的數位版遊戲；
而實體碟則可以在無需要PSN網絡之下進行單機認證及進行單人遊戲，以及可以輕鬆出售所擁有的遊戲實體碟，但需要空間儲存遊戲光碟和更換遊戲時需連同光碟更換。

個人建議喺兩種情況下會選擇數位版：
當該款遊戲只提供線上遊戲而完全沒有任何單機/單人模式。
當該款遊戲會不時存取來進行遊玩，如經常會被邀請遊玩的遊戲，或知道定期會出DLC的遊戲。[/quote]

Q9. PS5有咩擴充儲存可以用?
A9. PS5預留 M.2 NVMe PCIe 4.0 x4 規格的 SSD 擴充槽，支援2230、2242、2260、2280、22110規格，高度限制8mm，官方表示測試後會公布支援名單(暫時未有) 發售初期未支援 M.2，需待稍後更新
另外亦透過 USB 3.2 Gen 2 介面連接外接式硬碟機，但不能安裝與執行 PS5 遊戲，必須要安裝在內建 SSD 或內部擴充 SSD 上。只有上一代的 PS4 遊戲可以在外接式硬碟機上安裝與執行。

Q10. 點樣自動登入
A10. 設定>使用者與帳戶>登入設定>自動登入PS5

Q11. 用咩MON好?
A11. 最佳電視/螢幕選擇，包括以下4樣技術：
1. HDMI 2.1 （提供足夠頻寬俾下面3種技術）
2. 4K120 or 8K60 （只打機4K120已夠）
3. VVR （減少斷續延遲與畫面撕裂現象）
4. ALLM （降低控制器上輸入的指令與電視上呈現的相應動作兩者之間的延遲）
買得HDMI 2.1應該會有HDR同eARC就唔特別講了

Q12. PS5可唔可以玩返PS4遊戲?
A12. PS5支援大部份PS4遊戲，部份遊戲更可免費升級至PS5版本，詳情：

Q13. PS5可唔可以用返舊週邊？
A13. PS5支援官方及官方授權第三方手制週邊，詳情：

Q14. 有兩部主機，如何同時使用一款數位版遊戲?
A14. 以下為PS4情況，未知PS5有無轉變
(請與相識/親人分享遊戲，網上購買的合購數位版可能導致鎖主機)
情況1) A想分享遊戲給B
A使用A帳號登入B主機，在設定＞［帳戶管理］＞［登錄為常用PS4］＞［登錄］中在對方主機上登記，使用A帳號下載數位版遊戲，在第一部主機使用帳號B遊玩
A主機，直接用A帳號登入、下載同玩數位版遊戲

情況2) A和B想互相分享遊戲
A使用A帳號登入B主機，在設定＞［帳戶管理］＞［登錄為常用PS4］＞［登錄］中在對方主機上登記，使用A帳號下載數位版遊戲，在B主機使用帳號B遊玩
B使用B帳號登入A主機，在設定＞［帳戶管理］＞［登錄為常用PS4］＞［登錄］中在對方主機上登記，使用B帳號下載數位版遊戲，在A主機使用帳號A遊玩

*兩部機可同時間玩，互相連線
*一個帳號只可登錄一部機常用
*小部份DLC無法用此方式分享

Q15. 到底PS5有咩Game玩？
A15. 下面各大網頁都有Game list
中文Source:
暫缺
英文Source:
Wikipedia:
日版Source:

LM 希望下批可以中

主機簡介：

PlayStation 5（官方縮寫：PS5）係Sony Computer Entertainment Inc.將於2020年11月12日上市的第5代家用遊戲機。本機為PlayStation 4（PS4）的後續機型，在硬體上比前代PS4有大幅的提升。使用超高速SSD固態硬碟和客製化系統整合設計，讓創作者能夠從 SSD 超快速地提取資料，以前所未有的方式設計遊戲。
支援光線追蹤技術。支援HDR 技術。在相容的遊戲中，享受高達 120fps 的流暢平順高幀率遊戲體驗， 同時支援 4K 顯示器的 120Hz 輸出。以及高達8K 輸出。支援VRR (可變更新率Variable Refresh Rate）(HDMI 2.1)。
據包裝盒顯示PS5支持Dolby Audio及dts-HD Master Audio 7.1。

PS5分為標準版及數位版。

標準版設有光碟機，可以玩實體PS5實體及數碼遊戲，及向下兼容大部份PS4實體及數碼遊戲，播放4K Ultra HD Blu-ray。

PS5 數位版主機是純數位版本的 PS5 主機，不搭載光碟機。登入您存取 PlayStation Network 的帳戶，進入 PlayStation™Store 購買並下載遊戲。兼容大部份PS4數碼遊戲，不支援PS4實體遊戲。

手制名為DualSense，內建Mic。DualSense的扳機鍵配備自適應觸發器（Adaptive triggers），與遊戲中的裝備和環境互動時，能體驗到不同程度的力量和張力。亦配備雙致動器取代傳統震動馬達，讓您在遊戲內行動時感受到物理回饋。。使用內建麥克風或是透過連接耳機組至 3.5mm 連接端，來與朋友線上聊天。使用專用的靜音按鈕，隨時輕鬆地關閉語音擷取功能。長按靜音按鈕更可令PS5遊戲靜音。

DualSenseTM 充電座
不用連接至 PlayStation5 主機，就可以同時為最多兩個 DualSense 無線控制器充電。

PULSE 3D™ 無線耳機組針對 PS5™主機上的 3D 音效經過微調，可讓您舒適遊玩。支援 USB Type-C™ 充電及雙降噪麥克風，讓您可透過清澈的語音擷取3進行群組聊天。
PS5使用的「Tempest」3D音效技術首發已相容任何耳機，但電視虛擬環繞音效稍後才會經更新推出。

媒體遙控器可以輕鬆地控制 PS5™ 上種類豐富的重量級娛樂內容。

HD 攝影機
PS5™ 的 HD 攝影機具備可用於 1080p 影像擷取的雙鏡頭和內建支架，更能順暢地與 PS5 去背工具搭配使用，讓您成為眾人矚目的焦點。
注意HD 攝影機不支援PSVR

PSVR請到PS4主題睇
PS4機主討論區(30) 等待PS5

注意PS5支援PSVR，但需要向SONY申請PlayStation Camera適配器及使用PlayStation Camera
申請Link:

PS5上使用PSVR詳情：

貼一貼堂
今日你抽唔到機，將來你都會有

無意搶開post
咁啱踩中地雷局住開

Btw Codytang兄
恭喜你有機
保養要額外網上搞

鞭到出ps6

MHW順到pk

我想問點解我將ps4過資料到ps5 過完係乜都無
剩係過左啲save 我仲以為會過埋啲game

推一次這個上去先

最好重down啦

仲有玩？

過到USER資料同SAVE算啦,GAME你再DL過好D
初出個時有人因為過大量舊野死左

點解今年冇 龍珠新驚 唔是1年1隻既咩

如果出電光火石 個種3d格鬥 ，真是會忍唔住想食炒價買機 每年都期待 出返ps3／ps2個種3d格鬥 ，可惜就唔出

血咒之城都好好玩下 又有挑戰性 玩普通難度打BOSS都死左好多次
而家翻玩CONTROL , 仲未慣L2 R2 要大力少少按

開左隻days gone玩左陣,唔怪得值崩得咁快...

同埋玩返ps4 game又會變返o係決定....

試機

熄左佢仲好

原來有得熄嫁!? 聽日試下先

電視都買埋
仲未抽到

用lan線過好慢 專心重download

有強中弱熄選擇

玩動作 休閑開就得
玩射擊好怪

係咪遊戲入面到揀?

設定

幾時下輪

宜家好似平均每月都有

用佢個原裝手掣即刻唔識玩fifa

Ps5有無得轉確定鍵
好唔慣X係確定

有

真係開左鞭屍post

個別遊戲先轉啦 如果唔係仲亂 不過講真 我覺得現任個SIE CEO好麻煩 我感覺係佢批准交叉同圓圈調轉用途 好心佢調得就索性圓圈制做係下面 交叉轉去右邊咪得囉 白痴嚟

調嘅就真係白痴喇

第一輪抽籤開始叫春叫到宜加，雖然唔係想要既數位版不過照殺 第一次搵相熟奸商買左實體碟玩

呢隻可以免費upgrade上ps5版

其實我覺得圓圈繼續係確定 交叉係取消無問題 唔明點解要跟歐美 明明Nintendo一樣係右邊確定 下面取消

恭喜哂codytang 巴光碟版好多人要你抽到

而家2077 仁王2 fifa都係ps4可以升去ps5

因為公開的秘密是
PS5而家主力是歐美市場再唔是日本了

幫人問 朋友係4眼仔 打fps多

Turtle Beach Stealth 700 Gen 2 Wireless SteelSeries Arctis 7P Wireless
Astro A50 Gen 4 Wireless 2019

邊款會比較好？係咪7P？

主力一直都唔係日本

發覺好多嘢都冇得customize

例如party聲一定係手制出 冇得set電視出

home制撳實同撳一下冇得調轉 etc

玩高達俾人射到變弱智

價位完全唔同
你咁比一定定係A50最好, 但最貴
同埋A50一定最唔夾頭, 最岩四眼仔

其實電視出聲迫人聽回音真係好冇公德心

但手制出聲我完全聽唔到佢地講乜

價錢唔洗擔心
如果論最好 A50>7P>700？

3.5求其插個電話耳筒都好丫

有冇人試過用PS5打Division2?? 是不是都順左好多??
之前就算用PS4 Pro玩都同PC版差好遠....

可以咁講

唔該曬

係, 上到 60fps 真係另一個境界, 返唔到轉頭
division 2 用 pro 同非 pro 玩本身就冇咩分別

轉區down左fortnite試120fps超順

蘇寧中左 下午5點左右
蘇寧好似係8-10/2 3日都會派彩

果4粒制擺位近乎ps嘅標誌

先幾日update咗,就係呢隻搞到我開始動搖
ps4 pro有啲位連30fps都冇,尤其打raid

點轉？

想問你ps5 version點開返ps4個AC Valhalla save?佢官網話ps4 manual save 會自動sync 上ubi connect你個save 會多左個 cloud icon但我無

開咗對馬嚟玩 都係另一個境界

Mon hun都順左好多

根本純粹因為日廠出啲game好多都好唔得 連日本人都唔買單 隻隻日廠game都係得返幾十萬套銷量 (死淨MH FF同Persona呢啲大IP先過到幾百萬套) 但歐美風AAA嗰啲閒閒哋都五百萬套 點夠歐美啲ARPG鬥

因為FPS高左，貫通會多hit左
PS5之奧義

咁咪唔好轉囉 其實維持原狀係最好

唔係wo, 我pes, gbo2都係X確定
反而玩acv亞版dklm O確定

但仆街Gapcom唔幫PS5客製返4K60fps

以後少人抽
要會員先抽到

一開機就試mhw街場打黑龍
第一場雷左
第二場就過到加邪眼

正確黎講
PS5無得轉O制做確定鍵
只有X同O互換嘅mapping方式

代價係遊戲入面啲graphic圖示未必會跟住玩
玩QTE就自求多福啦

ps4 都有呢個選項 ps5竟然無…
另外記得之前有巴打講過話ps5有得直接load save極速入game係點樣？

亂到PK
打mhw差啲del錯野

不過個舊機用lan過資料落新機好方便
而家基本上完全可以當係自己部ps4換咗新介面咁
仲有Pro隻外置ssd直插落去就用得
不過要插後邊啲USB

講真 你白痴多啲

係另一個post問冇人答
有冇光纖分離器推介
Astro果個係香港買唔到
上支那淘寶買左個出得2.1但我用5.1speakwr

問題係邊… 除咗轉咗手制符號擺位 咁不如你提供個更好嘅辦法

今日收工返屋企，我老婆送左ps5比我，原來係佢同事抽中左，原價賣比佢，我抽左3次都唔中，比個咁大驚喜我

雖然未有機
但都想問依個問題
因為等緊佢DLC更新

唔知wow 老版 琴日先第一次玩呢隻game,無無ps4上面玩過佢

你老婆都幾好力
抬到返屋企
好好多謝佢啦

話說點解今年仲未有冇伏袋

尋日終於拎咗機
想問下橫向擺時，底座扣唔太實係咪正常？
（一郁部機就會甩）

同埋ps5橫擺真係好樣衰

PS4個獎杯好用好多

有usb c 可以插前面

Ps5好撚難睇
咩都大舊舊

支那綠聯聲稱4K 7.1

尋晚拎舊石返去咁，一拎出黎，好撚大部

佢舊野食屎喇
話4K又唔知係30/60hz
到時買完返嚟，佢又同你講”沒問題的哦，不滿意就退款吧親

On9
Ps5玩ps4版 R6s th mode 一樣窒到仆街

迫人升ps5版，唔知會唔會同ps4分server

我買左俾電腦mon用，但無5.1幫唔到你試

有冇人個PS5手制個R2制越用越”淋”?唔係好識形容,但對比起L2制冇咁實淨

利申：玩Fifa,要成日㩒住R2跑

通病嚟
你用咗幾耐？

你好命

都有兩個月啦 所以拎去Sony都唔會有得整？

放低幾日換隻新嘅

最驚係換完玩玩下又係咁

同樣斷過一次，之後都係插番lan 算

一開始lan係咁斷
嚇死
之後換條lan就冇事

碟版用WiFi,琴晚down返之前ps4既game,down左5百幾gb 都無咩問題，打左陣mhw,連線都無咩問題

睇黎似抽獎咁

恭喜你有個好老婆

你個 5.1 speaker 係咪冇 hdmi in？
如果冇就真係建議你老老實實買返個amp
而家市面上啲光纖分離器基本上都做唔到4k60hz
同埋用 hdmi 先出到pcm冇損 “真 5.1，7.1”

我都無選擇下買左支綠聯.......
但我係普通1080+hifi amp用
astro個隻官網/amazon都無貨，但有無人用過？

你都未整實

人生贏家
巴打新年快樂

Amp 係咪一個$2000嗰啲
我個speak卡有HDMI arc
但係我個電視冇

lm

第4次唔中

又又又又

點解冇人講 artics pro wireless 上年買落玩pc多 見佢新update support埋ps5

係咪轉咗每個月抽一次

Carousell 班炒狗 仲要升價 $6000

成班等食屎喇

好明顯啦

拖到今時今日先食炒，仲on9過day1食炒

都等到 無晒mood

想玩既得一隻 DS

Fuck系抽

我一次就中

6000食炒on9過day1 7000

一擊即中

又比假希望我

真
忍咗幾個月平得果1千

啲人死忍爛忍成3個月 日日叫春，到最後對炒狗投降
同對精神健康嘅嘅影響比，呢1000銀算得啲乜

我就平常心慢慢等嘅

又有得抽 中過2次，再試手氣先

又有得俾sony撚狗

中左仲抽黎做咩？

係相熟奸商眼中你地食炒=傻仔
早兩個月抽極唔中，好幾次想食炒都係佢制止左

又又又又唔中

中左再$4100放比連仔 個2部都係咁放

連登有愛

一個月一次點夠，起碼一個月兩次啦

留名

排

個人能力有限，但求幫到一個連仔得一個 btw 唔洗排住，仲早

準備又撚狗

PlayStation®️5資訊公佈：我們將於2月26日開放新一輪PlayStation Platinum Shop「網上預購PlayStation®️5抽籤系統」給香港的PlayStation®️Plus 會員參加，敬請密切留意我們的最新消息。感謝各位玩家的支持。

準備四連敗

LLLLL

又等睇sony logon 其他page 一齊開

我都準備緊

大家可以save低呢個字

叕

Challenge Accepted

次次都同一班人喺度抽，抽中嘅難度係唔會改變嘅

撚狗時刻PS5

留名等叫春

要加油抽中

巴打介唔介意整好資訊之後我再pin？
無你搵得咁齊，然而踩左1001地雷又唔想唔開post

我都係咁

請問卡好左之後點樣再整實？

psn 係上次開始會做 shortlisting，但shortlist 完都仲有一批人未中過

卡住仲要俾少少力按，卡哂入去先實

抽中過嘅psn又冇話唔俾參加？

有無呢個字？

又 又
又
又 又

卡曬落去冇空位啦喎，佢橫放冇得上螺絲真係玩野

有，但僧多粥少點都會有人唔中架啦
我當計香港埋炒狗有五萬個ps plus 會員，
每次有一千部機抽機會率都係得 2% 渣

冇空位就ok架啦，樓上位巴打話一郁就甩肯定仲有空位未按實

你地個stand係咪岩岩好扣住左兩個正方形？
如果係 基本上就會實

插完usb滑鼠然後冇反應
有冇巴打知道點解決

仲要上次先開始做，我當加埋都係得 2000 個 account 無得抽，仲未計第一輪抽中同埋排隊買個啲。

shortlist 呢個 function 第一日就應該要有

其實我都係扣到冇空位
有按照說明書對準兩個正方形，但放係台面郁小小就甩
而家轉左直立擺，上螺絲穩陣d又順眼好多就算

抽PS5重好玩過部PS5

因為佢個卡扣位 只係預你托住部機 佢個機身無窿位比你上實 所以佢唔for你郁

睇台灣報道到好似打仗搶攤

真,一出個日玩左幾個星期demon soul同FIFA就玩返PS4 game
無game啱玩真係買返黎擺

反而玩完個手掣唔想玩返ps4

一早買左成個月，但每次都會幫朋友報埋

咁睇好似香港好啲，㩒個制等運到，好過整個ps5群組出嚟

有位打直放掂啦

根本全球都缺貨
然後fb班友就日屌夜屌點解要抽
仲要睇多幾次會發現有堆username係熟口熟面

不嬲都覺得唔急，可能依句又比人話酸(雖然我覺得成日上黎話佛系前佛系後嘅人幾煩)，但事實真係一係玩舊game一係d game你ps4都玩到，除非壞咗機，唔係就真係諗唔到有咩咁急

睇fb個班人既語氣
睇怕sony免費俾部機佢都唔會滿意
要送埋上門+永久免年費先會滿意

佢地要食骨
香港就咁淨機
佢個6選3我得一隻有興趣

好似只有藍店係抽左無得再抽，其他log on Aeon之類咪又係照抽完又抽～

唔抽你點夠班炒狗爭啊，一陣變成DISPLAY CARD咁長期冇貨
抽而家黎講已經叫做相對公平，真係講運氣
而且白金店要PS+會員先抽得叫做肯做野啦

Ps5冇得掘礦已經好好多

現實就係唔夠產能，而且航運都出晒事，攪到乜柒都唔夠貨。問心抽算係相對公平，話排又唔夠排隊黨嚟，網站搶又唔夠bot快。

抽又會屌炒狗入幾百幾千張飛
排隊又會話要返工點夠排隊黨鬥
根本點做都會有人唔滿意

抽籤明明係網民提議 抽唔到又發難渣 講咗幾千幾萬次轉會XBOX仲唔過去 係度發癲 鬧Sony又唔見佢哋鬧放機貪婪嘅香港人

Cheap精放機賺錢 有人用高價接貨 惡性循環

係咁話嬲到要轉會
但由十二月開始個個post都上去講「要轉會了」都未轉到
好心話唔買班友講得出要做得到先得ga

最公平就係自己有機

連電子稅超高的印度都是派得1/3貨，根本真是唔夠貨
XSX果邊連CSL網都不定時突擊放開賣都清哂

真玩家點會介意排一晚隊就買到
係班返工嘅輕度玩家先話要抽姐
搞到益哂無限入飛炒狗又喺到嘈

佢哋搶到XBOX post係PlayStation HK挑機啊嘛 個個得個講字 記住之後都唔好買PS5㖭呀

成日話轉會個班係咪幻想Sony會送部PS5俾佢求佢唔好轉會

印象中Xbox嗰邊好似12月訂左機到3月先有貨？
Sony係鳩啲要抽，但個個月都陸續有貨出

跟住到PS5出大IP 又要食炒價嗰陣又嘈 沒完沒了 好似前年MHW咁

排隊都仲可以鬥早，你上網預購邊可能夠bot快

MHW出個期ps4 pro又係搶到冇哂貨，要上網鬥快訂。

未有大IP前：咁早買做咩，都無game玩
出大IP嗰陣：屌，個個都搶機搞到炒高哂個價

係肯排呀，十一月果陣就排左玩緊啦

嗰班白痴仔我不嬲笑7佢哋

真，個日聽閒朝早肯去都仲訂到

睇住嚟啦 26/3應該好快又有新一批白痴仔出爐 任天堂都食炒

一擊即中啲friend?

佢9月排隊嗰次
真係出奇地無乜人排隊
十點半落鋪都可以排第3x個籌
換轉以前肯定有人通宵排

唔知點解吧啲人嗰陣會覺得上網大貨任訂
明明有武肺預左產能少過以往其它product開賣

switch我都1516緊
因為傳聞就快出新型號...
game就有sposor，所以想玩下MHR

講起就嬲 早知咁易排就排啦 早一個鐘排都排到 好似Sony有派人去藍店mark人數 預咗批貨派畀肯排嘅人

搞到我一月先抽到

因為ps4一開頭係完全無人爭 嗰陣中學無信用卡 夜晚先叫老豆幫我買都完全無死ser

任天堂唔出強化機 我都可能等佢真係出PC版 買部電腦玩算

我都係，比上網D排隊圖嚇親冇去，我都要到12月第二水先有得玩

咁啱嗰次係有睇我game channel嘅觀眾話識個藍店老細
話嗰次Sony特登派人落鋪，無得走後門留貨
跟手佢又好好人肯一齊排，齊齊有機買

其實抽左咁多水
到底市場上有幾多人買到機

無，用羅馬數字式

叕又
叕双
叕叒

其實都好多人係自用，對比頭兩水

xbox 好似得MS 凶宅 百老匯
MS 凶宅已經是突擊放貨
百老匯就是11月底到而家未放貨(朋友中左)

this you?

小春子有game sponsor 咁正
任記真是想在3月炒起咁

同迪比亞路兄情況完全一樣
12月先至有

我睇frd list咁計香港大概十分一左右
外國 frd 就一半左右

恭喜 百度貼吧 CodyTheLegenD 老哥

不用喔 亲

幸運地有人sponsor任記遊戲
要努力啲做片回報返

我Frd 老美第一水就有

有個Frd 做索尼都係第一水就有

係要架，有多90日

做咩del post

太有性價比了 牛逼！

其實好多人都攞去炒 我估暫時真用家都唔知有冇三千個…

唔係我del架屌
下邊有人同黃牛互屌比admin del

咁都起到

買部遊戲機都要抽抽抽
本身ps1玩到ps4 pro
不過俾佢攪到越嚟越無興趣

摩擦力

所以「所有」ps5 post都無曬
又會咁岩

佢真係好 叫啲同志抽中左幾多比錢買

出現了

支那狗死返貼吧玩國服啦 屌你老母

唔好意思無追開post
點解咁講

笑鳩佢地炸 成班買香港號碼抽埋一份，霸撚左個名額又黎唔到香港買

唔抽你覺得會夠bot快？

淨計香港，我9 估玩家同炒家中機比率應該係 1:9

明架啦

真係話口未完 爭在佢未講粗口問候人

最勁係有條癲佬鬧埋人哋Sony員工新年死全家 人哋打份工都要畀人咒 啲炒機客同狗就可以掩住半邊嘴笑

應該又無極端成咁嘅 由十一月中到宜家 一次排 三次抽 四次夾埋大概有一萬部機係香港 我推論三成自用係差唔多

你啱！無貨下抽肯定好過鬥快禁
不過我想呻嘅係搞咁耐都咁少貨

老铁真牛逼 咁都起到

我都係睇打機 group 同 friend list 估出嚟 friend list 30 個得 3 個係恆常用ps5，當然啦，唔知有無人中咗但炒出去

琴日拎機見住人一係藍店拎完就放左比黃金班奸商

而家一個po一粒苼

其實抽已經算好啲，如果係排嘅話，我諗每次都比啲炒狗排，真玩家想玩都都難

其實大家都明
只不過鬼叫疫情搞到啲晶片缺哂貨咩

自己google下晶片缺貨新聞
不論遊戲機、電話、電腦硬件 都一樣唔夠晶片用
講到Sony特登歎慢板撚鳩你地咁

要屌就屌柒中共整個武肺出黎禍害全球

Xbox出貨量仲小過ps5,但係無人屌Microsoft
睇怕Xbox今代都仲係翻唔到身

晶片真是最大問題
連汽車都要減產
如果PS5減產就真是等睇FB 圍DIU

確實放低咗再想左右移正個位佢就已經甩

所以話打橫就冇螺絲固定戇鳩
最戇鳩係做到個外型咁cyber都唔知做乜鳩，兩塊白色野根本就曬位又冇作用

Logon啱啱呢輪都係得300部機左右

下個post 叫「太有性價比了，親」

最戇鳩會唔會係你明知佢咁戇鳩都照買俾佢撚鳩？
唔滿意咪拆咗兩塊白色殼佢平放囉

香港人係咁 你無得唔慣 一個二個好鍾意係人哋個page講反正無game唔急 所以一個二個抽到炒咗先 係害咗啲真玩家咁解

我買部機係用嚟打機，我講緊佢個外型戇鳩同我要打機個用意有咩關係 就係知佢兩塊野都拆得所以先更加確定佢嗰兩塊野係無謂野我要先話佢個設計戇鳩

你加我好友啦，咁就會再多一個

咁你咪專心打機屌佢外形戇鳩做乜
嗰兩塊野無謂咪拆出黎掉咗佢唔洗眼冤囉

啱啱手制有更新，更新咗啲乜

咪多尻如囉 ， Sony 係抵屌

貨唔多點解唔放晒一齊 比 psn plus 會員抽先 ？

咪算多 藍店得一百部

多一個地方抽
相對地你都多左個機會入飛
其實咪差唔多

當佢黎得一千部

分左 一半 去比d 零售商 九唔搭八 用電話就有機會中

你覺得對 真玩家公平 ？

淨賣部機 又唔洗食骨買周邊 。佢自己吹又話賣一部蝕一部

咁都叫正常 ？

派比csl 迫人上台 呢d 都叫正常 我真係唔識講

分越多鋪黎抽
越多電話no.既人越易中

我自己睇就多個渠道去抽就多一重機會啫
機率嘅野，要唔中開幾多個都係唔中
咁真係要講公平嘅，大家係咪每次抽都只係用自己資料入一條飛先？
有無用屋企人朋友資料登記先？佢地全部真玩家？

其實買部PS5返嚟都係玩ps4啲game多㗎啦，抽唔中咪等下次囉！我當時都係貪玩抽吓獎，開頭以為無份都有啲失落㗎！點知一擊即中喎，我都無諗住買機嘅！

當佢每次抽都一千部左右。。就算真係只比真玩家買加限買一次都要排好長既隊先會個個買到 更何況宜加咁多炒狗抽，本質原因就係產能問題，次次都十幾萬人搶1000部

大把「真玩家」藍店抽中完轉頭拎出去放賺一千幾百啦
想唔玩呢啲抽抽樂遊戲咪行開吓唔好參與
睇下年尾有無得正常walk in任買先決定買唔買囉

有ps5係咪好有優越感

顯示卡嘅話3070起碼12月係任買，貴msrp 700港紙左右，ps5由出到而家都冇得貴700蚊係啲舖頭任買啦

任買呢個說法有保留
3070級數嘅Display本身需求量無Console機咁大

無得咁計，顯卡市場其實不大，steam統計10系依然係最主流顯卡，而且本身有diy開pc既人會追顯卡，但ps5真係好多人搶，而且搶既人之中好多完全唔打機

我條friend list 50幾個得兩個係ps5

我覺得係csl畀咗嚿錢Sony要求合作夾人上台 宜家邊有人上台買電話 大多數都係散買 佢先諗計分PS5

PS5暫時得抽籤一途 如果唔想食炒就只能食plan 所以csl呢招係有用 實有人上釣 你係Sony平時要蝕錢嘅產品 今次有公司畀錢佢賺你會點做…

又出現了 係咪賣咗部機呢？

是撚但喇

呢度好多人將部ps5 當 iPhone咁炒

唔應該怪炒家 ， 怪用家無咁好運

總之錯既係玩家

抽中咪當好似 抽中爆升新股咁 炒 賺錢

將歪理變成正確

完全無話過炒家正確 直情係罪魁禍首啦吓嘛

唔同post/台 真係唔同文化

平時係硬件台講顯卡已經比人踢落坑

有機嘅分店續約唔肯做，如果唔係我都出咗機啦

隻舊Spider-Man remastered個容量仲大過隻新既

因為本傳故事長好多 外傳大概得一半

想問下，有無師兄試過部機有問題要攞返去原廠整？整要大概幾耐？我部碟版，個碟機退碟嘅時候有時退唔到，同埋號大聲嘅卡卡聲

Bitcoin 升好多，顯卡多俾人用黎做礦機

每間100部？

你都係講顯卡

清你係嬲屌？

冇睇頭post咩

咁我都係講GPU 卡

gpu就唔使加個「卡」啦

知道

其實我覺得抽係無問題，你當過渡性質係ok.但如果到年尾都係抽，咁sony 抵比人屌

我嘅界線係gt7出嗰日

快D去硬件台學下野

平均係

山內一典有排同你玩延期

都唔知幾時更新
買左唔岩點算

等佢出咗相容list 先買都未遲

你要持續放負請隨便
但唔好屈呢個po嘅人撐炒狗
我po 1就屌啲炒狗死冚家

ssd得一個standard only依家 nvme
ps5好早就已經俾人拆過 expand slot係m2

sony話等test再更新. 不過m2 ssd就得果三個大牌子.
samsung唔得真係gg
我估計Sony主要test d細牌. 因為比較便.

等下都啱. 驚之後冇貨冇discount姐

之前唔係話過要gen4咩

其實分唔同地方抽機會係唔會高到
反而係a度中左既
佢係b c d e仍然會佔有左個機會
得1個地方抽既冇錯入飛機會係少左
但機又集中d
名單又唔會重覆
之後再抽亦方便剔走重覆
分開唔同地方抽根本就唔見得係好事

係, 有呢個傳聞. 不過GEN4好似唔多穩定而且價錢超貴.
1TB 要1800 HKD , 舊嘅2T先2400.

依加咁少ps5 game
一定夠位裝
d ps4 game我全部用返外置ssd

不如有個額俾你俾全數預訂等拎貨仲好啦

產能問題唔解決，照樣好似宜加咁一個月一千部左右，排隊都排到2046 要解決產能問題又唔係sony 一個話到事

xb相對無咁多慣性玩家
訂咗都要兩三個月先有貨
PS多咁多人要，條隊隨時半年以上

btw, 想問下負皮狗係手動定用bot？
一分鐘唔夠就派左負皮，但有時有啲comment又無
鄧你辛鳩苦

唔止～ 18間藍店 每間一百 啱啱有人話LON ON係三百 我當AEON 蘇寧 豐澤 Csl都係一百 即係有2500部 講真 啲人唔炒機 正常係應付到需求

送上大陸 2500部完全唔夠

叫春

叫cody巴幫手搭路

搭鬼搭馬咩 黃牛有專門渠道一車車運上去
支那行一日唔發售情況一日都唔會改善

唔係4月有支那行咩

是所以手足頂多陣情況就會好好多

強國特色版可以參考switch

支持 cody 老哥懟死黃牛 JS

咩都玩唔到
浪費晒啲產能

連登中國組

班撚屌全部上港ser,無人玩大陸ser架

老哥簡化字打得賊 TM 溜

iPhone簡繁轉換，連登中國組基本操作
Post頭PSN ban鳩支那ac個post都係我開既
唔收風邊有料返黎些牙

亲 感恩😅👍🏻

正

要不是這同胞，我們怎知道這些資訊😏？

收風收到要混抗吧，辛苦老哥了

抗吧正呀屌，全貼吧最大反共基地

抗吧認真反共基地黎

有冇巴打一齊玩仁王2 remaster

你有你出去抗爭 佢有佢問人莎莎

psn plus 應該係一個 database 咁去抽，抽中就比個 list 藍店去通知啲客

sony 做野係柒，但唔會柒到咁

每個月 2500，計埋首發個批，加埋都應該賣咗 9000 部

我指分哂比log on csl之類

老哥使唔使轉個頭即刻改暱稱兼 del 晒啲 post？我都未拜讀完

有一個月log on好多巴打中左，其實佢每月出貨量唔會係固定數黎，實際賣左幾多部港行無人知，只係佢正係用抽呢個玩法搞到真玩家好難原價買到機先比人屌得咁勁姐，唔食炒就要靠運

支那人係唔會買國行，佢地係買港版。

支那啲人口裡說愛國，但佢地流感針都要特登嚟香港打，仲要醫護show 比佢地睇枝針係美國貨！

所以分別唔大

不要太迷戀我

班撚屌用國行機log in港ser Account架
Sony唔捨得呢d錢留左後門比佢地

即係同iPhone 行版 一樣

驚到

點解依家啲人上支那網都仲可以大大聲咁

情況變好係好事
但真係好不爽俾支那人搶晒啲機, 仲要等佢地有國行真玩家先買到機

佢哋唔係有次畀自己友篤灰 搞到Sony要block後門咩？(好似係上年嘅事)

只係做下樣，之前個後門係就咁用手制禁幾下就解鎖，比人舉報左之後呢個方法失效但係用備份既辦法照樣上到港ser,無分別 之前sony 大量封支那psn 既時候班撚屌都係打sony HK個電話黎問野，個大陸ser名存實亡，sony有心開放港ser比佢地

封咗其中一個方法，但仲有backup restore大法，國行主機用港版系統

依加抽中一部開左黎自用
真係呢個比例嘅話
下次我都應該會繼續抽
入個電話
中獎嘅話
轉一轉手就四成profit
多謝Sony

今次揀咗近屋企
下次簡間鋪近深水埗

點樣睇人用緊咩機

唔知有冇人知道
我上rockstar官網睇
red dead2係支援中文

但我在ps store見到只有英文版本

有冇人知係唔係購買後，有patch可以更新做中文版？
定係ps store一直只有英文版 冇中文版呢？

唔該

我ps4買rdr2 數位係有中文的

但我見而家ps store得英文版
搵唔到中文版

應該得一個版本
我嗰陣pre-order都有中文

係喎 store真係無寫中文
不過我爆機del左game 幫唔到你check
我諗應該唔會無左中文咁白痴掛

fd list icon 仔打直係ps5,打橫係ps4樣

PS5個手掣好撚正
有內置咪/震動/L2/R2都正左
又好揸過ps4

諗住上黎睇吓有冇咩update
結果笑咗

想問d ps4碟game upgrade左做數位版都要一路插碟玩?有d on9喎

你講清楚個情況係點先
點樣PS4碟upgrade做數位版

唔入碟就玩到你咪好撚著數

想問下載ps4game時點set儲存到外置或內置？

我用有碟版既ps5

我fifa21up做ps5版要入碟玩，2k21up做ps5版就唔洗入碟玩

fifa ps5版會唔會靚好多？我見到做緊特價，我仲玩緊pes2020

咁搞笑既咩即係轉完入唔入碟玩都係廠商set?

靚咗啲啲咁，唔會靚好多囉

呢隻應該都係過渡 隻game分別唔大

唔緊要啦，反正都一擊即中

set呢d野乜真係咁難咩？

住深山仲有得玩pes2020既咩？五毛大俠

呢區啲人好大怨氣呀！

原來係垃圾五毛

想問下我開隻demon’s souls 停左係呢個畫面唔郁入唔到game係咩問題

重裝試下

想問下大家, 多唔多人買4K 120 moon/ tv?
定其實4K 60都夠

4k60已足夠
除非壞mon壞tv 先考慮上120

就咁舊機經lan搬資料
插返舊隻外置ssd
裝埋新隻Spider-Man開rt 60fps
玩咗兩日都未中過咩大bug
(除左開新game唔會再提你會熄左行緊個隻game)

4k120 ps5得咩
唔係得4k60咩

d 人買4K 120 應該係for 日後ps5 pro?

我就係知唔得, 所以唔知點解咁多人搵4K 120 打ps5做乜

睇game
有game上120

有game可以上120

訂左Samsung Q80T

4k or 120fps
Cod dmc5 咪有120fps mode

屌，手制咁快出事，有時R3自己識郁，係咪要拎去換

搭單一問
1080p 144hz mon ps5上唔上到120？
因為我用個2k 144hz mon淨係食到4k 60輸入
但較返落1080p個settings都係話得60hz去唔到120

搞到想買隻試新電視

Hdmi2.0 可以1080 120
HDMI 1.4唔得

睇mon spec

搵師傅

上唔到，要HDMI 2.1先得

買啦
仁王2都有120fps mode

仁王1 remastered 可以穩120呀

我個mon係2.0， 但1440p
食到4k 60, 但唔比1080 120
所以我好奇原生1080p 144既mon得唔得

原來仁王1都有
好想買合集

Demon souls先是咁

要重新開ps5就無事

仁王2 120唔穩 建議玩返標準模式

你部lg 新野，買仁王試都得

但仁王1 無得ps4升ps5
要買佢remastered
或者買仁王1 加2 remastered

但要1080?

係 不過除咗陰影同解像度之外同其他模式冇乜分別
所以都推薦用120MODE打仁王1

買買買
反正DLC未玩過

DLC 唔好期望太高

好似直銷都是賣480 官方568

你地會唔會買個外置SSD比部PS5去裝PS4 game?
你地買幾多GB夠做, 500GB?

有舊用住先500gb usb c外置盒

諗住買個500GB都係600蚊用住先

用3.5交唔到大細聲....

好彩我玩咗幾日都未出過事

random 出黎
是得ds 先是咁

真係好撚重.....搬5分鐘都死

用緊samsung odyssey 2k 144hz mon，係設定嗰頁揀4k同1080p都係得60hz，入左game就去到1080p 120 hz

得左
去左日服搵隻Fortnite試
原來我冇120hz game

藍店

仁王好唔好玩 未試過

我都無 有咩120game好試

蜘蛛俠

我都係日服down fortnite試，蜘蛛俠有120fps咩

唔係得4k60 RT 咋咩？

請問邊到做緊480

好似我記錯 1080p 60fps RT先岩

4k60
4k30 RT
1080p60 RT

感謝巴打指正，另外有無人試過cod係咪真係出到4k120咁堅？
Youtube有人試過

唔係有得較大組聲咩

有120咩？

爆左賣埋

早個月先打爆， 有中文架喎

出嚟訊號係2160p唔代表佢個餡就係2160p

見佢係dynamic 4k, 再搵吓資料應該最盡做到係2560x1440@120

same here

幾時出貨？

我三月先裝修好，到時再送，Soundbar都同一間訂埋

係未ps store買？

買左邊款 q60t定70？

q60t,$2080

同DS唔同
佢是要D人去攻
前期OKEY
後期就重複
但佢的招變化好多

直燒
但賣哂

dualsense 左菇向上飄

部機幾時買？

無人可以走得甩

我暫時無事..
但玩2日，已經覺得個蘑菇有D 痴 lup lup
有無人都覺得

19/11
今日玩左成日control就有呢個問題

ps store嗰個版本有中文字幕揀
雖然佢寫住英文版

係呀， 我都係買digital版

PSN: OooO0711
求約戰 有FIFA, Godfall, COD Cold War, 維京戰紀

俾佢玩死
搞到我唔敢買

Ps5買咩藍芽接收器好
想連AirPods Pro

2018嗰陣係寫中日英韓文版

ratchet and clank 6 月有得玩

唔急
等PS Plus免費

新年都無大作出 好撚悶

無得救，外國都當是保養問題
攞去換

ps5有幾耐保養？

上網續埋有一年零三個月

玩咗2個星期左右
PS5手掣個R2已經鬆咗
明明個阻力都係較弱都易壞
要等到初五先搵CS搞搞佢

知呀，不過唔算嚴重遲D先

想問下type c 火牛係咪叉唔到ps5手掣？
我試過屋企所有usb type-c (power delivery)火牛都叉唔到，而家要用尿袋（usb type a output)叉手掣

考慮緊係咪要買佢個充電座

屋企有冇TV box 果d, 佢隻move

又係乜都差唔到， 用tv box個usb

就差到， 可能條grounding 之類焊法有唔同

其實呢隻好好玩，之前幾集都好高分
不過可能畫風問題香港好似冇咩人識

我叉到喎 verbatim 100w 牛叉都得

Me2

唔好買
依到好多人話伏
如果好想要就係到收其他巴打嘅

未醒

點解你會收到

Set左鐘仔 日美英 全部唔撚識響

樂天 Twitter set左提醒襟親入去一係error 一係賣晒

我條電話叉電線叉到呀不過就都係sony既

想問ps5個待機bug fix咗未

有咩bugs?

好多人話入咗待機mode 然後用手制開機既話會中bug

從來未中個依個bug

聽過，所以唔搞待機mode

暫時都唔覺

用過幾次待機，未中過bug

岩岩第一次Spider-Man彈app

一買返嚟就次次都待機
咩bug都冇

咁我放心啲

唔知點解台仔間唔時都中⋯

係咪連個Headset都無貨？

依到有巴打話伏

竟然？
係咩伏？

有冇人手掣已壞？

壞撚左啦屌

早幾日重好地地
冇跌過 今日係咁向左飄移

用咗幾耐
唔想到我

2個月到

勁on9

係無啦啦壞 又唔係跌過

希望剩係得你首發機嘅問題

真係估唔撚到咁易壞
兩個月 我重要係輕度機迷
一星期打一兩日

差唔多啦，我日日打都換左兩次
依家唔錫掣，日日操
最多換左咪拎去保養

我都係

呢隻好玩，上一集已白金

一開頭好滿意個手掣
見到你地咁我好撚驚下個到我

想問定某d game 話免費升級ps5版
咁我有ps4碟，入落ps5會自動upgrade做ps5版本？

入完要去返ps store㩒upgrade佢先會download ps5 version

去store會見到寫住免費，然後按就ok

有冇人會訂

喺朋友屋企用過，我覺得幾好，七舊幾無投訴。
當然有錢就大把選擇。

Sony係咪咁撚串
我ps差少少錢買game
又唔想用信用卡，費事亂咁扣
用八達通MasterCard又reject（steam得）
年初二d game鋪又閂晒
唯有去便利店買張200
點知行過幾間鋪都成大堆500
但一張200都冇
好彩最尾一間有
唔係差啲慳返

關sony咩事

串嘅位喺邊

Ps5 邊個位睇到啲好友上線？

轉會囉

原來sony咁串
要轉會了～

500就間間都成大疊
200就一張都冇
紙一張都咁出貨仲唔關佢事？

有
部份game轉左買steam

俾人買曬未入貨咪無囉

人哋啲卡可以150-1000
佢就要分200/500
仲要玩冇貨

又真係好串

做乜鳩

每個post都有笑料

手掣㩒ps logo就會見得返好友icon

7仔可以電子出飛比你 唔洗買實體卡

電子出飛咁串

每個post 都有得笑
幾時係置頂post 加翻？

Long time no see

再咁樣法#1條binc list長到仆街

屌唔撚係掛
真係柒撚左

冇
可以放手指再放電腦

好撚難睇

Now

心思思但480港紙有d貴，知唔知改完係咪冇咗保養

換個面殼Only 點會冇保養

用虛擬銀行d debit card Visa Master，唔怕盜用用時先入

斷左條好低B既彈弓

我用verbitim個d牛差到

遲啲要特別版機
換個外殼就搞掂

啱啱上網睇咗 電子版冇哂貨

有冇人知psvr2幾時有消息出？
出得ps5 功能大提升 應該要有ps vr 2

Ps5出夠貨先啦
個本體都未普及好難再上一層

好撚正

真心 柒頭多的是

有冇link

唔柒都唔知7仔可以直接叫佢出收據

Dbrand咁大個牌子
等YouTube 評測

PS4有得喺揀game menu果度
指住隻game㩒option制, 之後就可以揀喺cloud upload/download game save data

PS5好似唔覺有哩個short cut?

要去setting到搞 跟住佢有分ps5 or ps4
ps5好多野閹左

Thx 他怎麼巴

年後第一水，廿幾號

期待依家加曬價

睇返個ps5手制
製造日期係上年12月

但個手制仲有燈

幾時入手？

2月9號

ps5成個ui都好唔人性化
奬盃收喺個人資料入面
仲要打橫顯示
待機放到選擇menu最後
仲要冇得改順序
設計師個腦裝屎
ps4簡單直接好多

待機我通常都向左
一野即到

你係機主討論區講PS5壞話

點解ps5 上唔到網 好落後

但係ps4個上網除左一開始試過，之後都無用過

我連ps4有得上網都唔知

其實用你部機已經可以直接入錢落wallet
不過得50 200 500 再上唔記得

PS4嗰個用過一次真係咪撚搞我
電話上網好過

想問下credit 入咗戶口會唔會過期？

依家先知ps5冇得轉background

ps4一開始都無
剩係得主題

想問問 headset...
acrtis 7 係咪都食到 3D audio?
點解要比多300蚊買 7P

利申： 唔會買

有冇人試過電腦用ps5手制打機？難唔難搞？

想問下ps5個原裝耳機買唔買得過

係有啲吸引 但我未睇厭白色

我等緊Samsung smart monitor M7
之前話1月尾出 等到而家啲舖都話代理未有消息

點解比6舊幾 買個殼

放budget 買大D mon/tv好過

玩steam game一插就用得

咪係
60蚊都要諗下
拎去食餐反都好過用黎擺

等出game出特別版殼

有冇巴打知

我想問吓呢，點解我用Macbbok 個USB-C charger 叉唔到個手掣？就算用返佢送嗰條線但係用其他插頭都叉唔到，暫時淨係用返佢主機嗰個USB插頭先叉到，係唔係正常⋯⋯覺得好弱智，唔想他都咁麻煩插落主機

想知加60USD落Budget買到嘅Mon/TV可以靚幾多

幾時有得再抽
留名4連敗

去買mon果時食餐好d

我都想知有舊嗰隻喺ps4用開仲洗唔洗買新呢隻？

我咩線咩牛都叉到
用過switch 火牛 叉 ；vebartim 100w 牛搭求其type c to type c 叉 type a to type c 叉 ；iPad Pro 火牛搭iPad type c 線叉都得

如果叉緊嗰時係咪會着燈？

藍店公布咗2/26, 其他未講

未滿閃橙燈
滿左咪唔會著

爆晒Control, 好彩有ching講係類似scp foundation，睇返d文件就代入到，個九唔搭八嘅地圖都係解迷一部份
機主記得玩

隻NIER有無中文版
定係又要等幾個月先有?

岩岩爆左主線
準備玩dlc

我開60fps 冇開光追咁玩

+1
RT唔順⋯

感覺好lag

其實宜家有咩好玩既game可以offline二人coop或者對打？
除咗Fifa 2K21

梗係60fps行先

第9章個迷宮加bgm正到

剛網上登記保養時，見到之前ps4保養記錄,原來已經係2014年2月了，記得當時係年廿八，ps4出咗無耐已嚴重缺貨，咁我路經淘大緊係順便上去睇吓玩具啦，銀包就放定幾千準備隨時買ps4，因為聽網上講間中有啲貨返痳，但我個心態都係隨緣，買到就買啦！點知經過間藍店咪多口問吓，點知個職員話有貨喎，我當時都呆咗一呆，跟住當然立即畀錢啦！當時真係估唔到全港唯一一間有貨嘅藍店可以畀我一擊即中喎！買咗後即刻上uwant通知大家淘大藍店有貨啦！大家收到消息後群情洶湧，個個狗衝去買，聽買咗啲巴打講好多人出機，店舖電話响過不停，唔知呢道有冇巴打因為咁而買到ps4呢！

閱

點解你仲敢上水

你除左一擊即中有冇第二句

即係我用MacBook charger 叉唔到佢插咗直情係冇反應

係幾好玩，但係佢設計有啲問題，好多時要你做啲任務但又唔話俾你聽喺邊度（例如Ubi啲game 會標示喺地圖），搞到好多時要浪費一段時間，但最後都係要睇人哋YouTube gameplay 片先搵到，雖然佢有個地圖，但係因為實在太大，差唔多係廢。同埋呢隻game嘅難度都幾高，如果你唔開不死身兩三下就會比敵人隊冧，仲未計有啲boss fight 超難啃，隻前一個我仲未打到係咁跌落啲窿。

所以我升爆曬force push+手槍變機槍槍mode

我啱啱先開始玩，玩到搵佢細佬

五毛大俠真係威

呢隻好暗

地圖唔算大係好難睇

嚴重缺貨（但係又有街貨）
睇你都係食炒價啦

地圖無分層真係睇到眼盲

佢咁多間房算大啦

又嚟

多細房 多走廊
多傳送點 多捷徑
真心唔覺大

食到，貴在usbc 頭掛

條垃圾支那五毛閪仲敢上水

地圖問題係佢有多層但用2D map...
不過永恆之屋會自己改變，咁又解得通

柒頭, 仲被人屌唔夠

個掣玩左1個月就收皮
個手掣R2掣突然鬆鬆地
會感應唔到
有無人都中過招...

玩左 2 個月
宜家 hi 一 hi 個 R2 都當我禁左制

祝大家新既一年都要一擊即中

咁大鑊
仲唔拎去換?

跟機

睇過仲有好多人都一樣
手掣R2條彈弓斷左
打過去CS話要拎上去再check
先知換唔換到

下次輪到我啦掛

唔洗擔心，9成換到
保養期內盡情玩壞個制啦

外國玩緊訴訟

希望下次可以抽到數位版

想問下掉左個盒係咪就搵唔返個 serial number
唔登記個no. 本身部機係咪都包1定2年保養？

其實有冇11月以嚟keep住玩都玩唔壞例子？

機底好似有

個條彈弓真係勁on9，好心佢改下條彈弓個設計啦

本身一年保養
登記埋就多90日

不過我就登記左先拎(手掣)去整
對方都係check電腦資料，有得登記照登啦

祝佢人為壞機保養唔包啦

798$ 用緊. 平靚正夠用.
唔好EXPECT 好靚聲

邊到有貨 我出面見間間都冇

今次出現咗幾耐

師兄 post 個時仲有

頭先先見到

比多d 買 高階耳機吧

包你唔後悔 都用4-5年

LOGON 有WO, LAST WEEK TIMES SQ 仲見到

twitter好多人買到
我加到入cart但check out唔到

朋友見到但CHECKOUT唔到

無保都買？

有D朋友等左好耐加埋PS4已經好近打柴，加埋PS4連線越黎越慢
之前都有幫朋友睇住amazon JP 同樂天，用落都是繁中介面無分別，只是要去日本城買個十蚊轉插，加埋心理上無保(所以而家用得好小心，未下載哂都唔開機玩，加埋關上待機mode，一唔打就關機)
手制睇落朋友都話OK，當然都有買多隻原廠做後備

其實換左條電線就連轉插都冇需要用 普通8字頭電線就ok

SteelSeries Arctis 7P係咪都叫ok?

Ok 喇 ，

呢度大把 報告

睇左機底冇
好on9佢個官網又話機底有

個x制已經壞壞地
拎去換既話係咪要拎機盒個保養証？

應該手掣盒同單

超垃圾，但如果budget有限同冇乜要求就冇乜所謂。
我買機時未買個SPDIF toslink 所以買住原裝耳機頂住先，
用左兩個星期賣左

跟機送個個

oh 留名學野

我窮L見AEON 減價200$賣Souls個藍芽耳機覺得算係咁，我用插3.5mm落手掣聽冇玩藍芽

啱啱打咗去問
要帶單 手制 同影低盒個保養証

帶隻手掣同買機嗰張單
當然事先有登記保養會易check啲

thx
登記咗
玩戰神玩到個X制有問題
回彈慢d

PS5係咪改咗做X確定O取消?

係
而且用慣咗其實唔覺得太大問題

幾日都係咁 唔知咩事

第二個手制要點登記？
個網無位係登記手制

周邊野唔駛，有單就得

想問硬碟版出面易唔易買到？
公司抽獎有部ps5硬碟版
去邊度放好？

你會唔會原價放,有興趣

佢問得 就梗係唔會原價喇

原價收咁冇誠意

當年公司抽到部pro 機
之後老細問我抽到之後有無玩
好彩有，加哂psn
夜晚打下pro club 又盛
晏晝就幫佢開開車門，點點煙
唔叫得上好景嘅，叫有閒錢整下個髮型囉

多口問吓姐

ps5用唔用到ps4隻Gold Wireless headset，有無巴打用緊

我都唔100%sure 係咪硬碟版
仲要唔知幾時先到手，係公司d攪手話我知

拎到番來先算
多謝你先

我咩版都冇所謂

又bin

用到

bin到PS6出

無用過，但睇forum 話在ps5用到

都係問定先，機都未有

有無巴打都係咁？

之前冇果隻都show出黎
而家就咩都冇

今朝amazon 搶到digital version 爭扎賣左去再搶regular 好唔好

原來我個手制唔係壞
係我玩到出手汗整到黏彈

係 個app廢到

玩咗成個月60fps
啱啱入一入rdr2玩
得30fps 頂唔順 即刻無玩

rdr2竟然冇60fps

鎖咗30fps
rockstar無整更新檔去解
可能主力去整新作同online

想問下days gone好唔好玩 見免費

免費既咪試下

有啲興趣

佳作，開頭資源少似tlou要玩下潛行，後期資源多直接開槍屠

dispatched 今日到

免費都唔開黎試
真係唔知講咩好

開頭玩落個感受麻麻，但玩到越後就越好玩

等我爆完戰神就玩

咁放唔放

巴打玩到邊？
我都玩緊
啱啱打爆咗 差兩隻女武神未打

主線我估3-4個鐘內就爆了

女武神係支線定主線

支線黎
奧丁的密室到打

係支那見到段關於待機bug嘅講法：

「想說很久了..但是一直不能發帖.現在總算公民了.具體表現為玩PS5遊戲的情況下! PS5玩PS4遊戲不會出現. 具體表現為玩一直玩PS5遊戲一段時間後,時間為N天(N>1)後.待機喚醒後系統崩潰,只有斷電冷啓,一定要拔電源再插上.目測是內存管理or緩存出現問題.數據無法正常更新導致數據溢出.實際情況是目測是系統已經啓動,在加載緩存數據的時候出現錯誤.然後PS5就關機了.這種情況玩PS5遊戲都會出現」

如果無講錯，即係24小時內reset隻gane一次可以避免？

巴打們有無邊隻external ssd 推介下？ 想買隻500gb 黎裝下ps4 game

lol sorry 我誤解左你意思 我係UK 難d 放唔到俾你

QUOTE from 其他post

啤梨怒屌Sony
12分鐘開始

正，我啱啱正想搵呢段嚟睇

私隱 setting 問題

無聊 自由抽唔到發老脾

笑死我！垃X圾！

極之無腦無邏輯, 睇得多小心壞腦
佢講既訂機
未又係一放出黎就比炒狗bot 棍哂
反而抽既話, 大d機會係真用家抽到

你？

如果係比人留名排隊，咁就冇咩人會食炒，冇得炒啲炒狗就唔會去拎機，玩家自然就有得玩。
最好分2條隊，一條唔洗用PSN，一條用PSN登記排，每個account只可以買一部，咁真玩家就真係快拎倒機，同個個都make sure買倒，只係時間問題

唔想俾佢賺click rate, 有無懶人包？

佢講其中一個方法係
好似iphone 咁任訂排期
呢個方法係最好喎
同埋有d佢屌得岩喎

又話係饑餓營銷，唔夠機就唔好做生意，一係收order 排隊買

正苦排公務員公屋都係咁
估唔到有公司仲蠢過正苦

iPhone 無炒咩，D 人咪一樣成手 apple id

其實playstation hk最on9係送俾kol同埋無開任派隊訂
唔夠貨係全球跨行業問題，仲屌嘅一率視為ONL7傻9

同埋唔知到底係playstation hk送定sony hk送
以我理解係sony hk先有同班偽人合作開？playstation hk不嬲廢到無朋友，係年年acg搞下野

所以咪話要有plus隊

整個咁嘅system連埋maintaince閒閒地都過百萬
ps就幾年先賣一次，iPhone就年年都出新機用得返
邊有得咁比

so?人地有俾個期你

sony 唔會因為咁而洗錢方便人買機，肯比人抽已經好大讓步，況且，而家咁多人搶，唔擔心蟹貨

iphone 初出邊有得你任訂
賣哂頭一log都係sold out, 講緊係排期都排爆果隻
只不過近年大陸apple都有已經開哂直營, 香港炒狗無大陸水食唔玩, 所以依家先可以比你覺得任訂

以sony 咁低產能咁多需求黎睇, 多炒狗, 佢開放任訂, 其實一日唔駛你已經會排到n個月後, which同依家會係無分別

全球都有得用，同sony講幾百期

早幾年apple 都試過冇得訂冇期la,而且system 邊個比錢整

係 marketing 角度嚟睇，佢要 reach 一啲唔打開機嘅人，就要送比啲九唔搭八嘅 kol，你送比真係機迷會睇嘅channel (例如 ordinary gamer，希治閣個類）其實無咩 marketing value，因為佢地好清楚 ps5 係咩嚟

全球都有得用，但唔整
唔通又係玩家問題？

又黎潛在玩家論
咁你身邊唔打機既人，有人抽到未？

咁mkt角度睇, 依家無機賣成堆kol幫公司拉高仇恨值, 呢點又計左未

行申做緊mkt

人地冇炒得咁犀利喎

緊係啦，大貨係歐美
上面仲話唔好屌sony

如果冇咁多人搶頭果水的話，佢地咁做其實冇錯
錯就錯在佢低估左想首發嘅玩家數目

我幫你講埋，如果市場可以任買，其實無錯
屌，鬼唔知咩，我地就係屌無貨仲送姐

唔好玩啦 佢點會估唔到
所有數據佢都有, 自己月產幾多機佢亦有, 條數好易計,唔好講到罪大新手咁啦大佬

造成咁既局面, 我覺得只能夠話又係sony既出名通病, 各部門各自為政。生產部同市產部好似完全無comm過咁, 再黎市場部我諗又分哂地區, 個個地區人做佢又做, 無獨立思考慮 無審視番地區本身獨特性, 咪搞到咁

冇話係玩家問題，但事實係呢d 野唔係主力生意時，邊個肯投資先，未計sony 係要分比代理人賣

所以俾人屌都好正常
玩家唔會企公司角度諗

應該係話，玩家就算知道佢地公司點諗
佢點解要理你點諗？

咁繼續，我返去打機先

我都係以marketing 角度去諗，當然啦，貨源咁緊，而且係人都知 ps5 係乜，根本無需要送機比 kol

marketing 整係諗洗錢同搞 pr 野，理閪production 點諗咩

首發都算，而家係罪大嘅 marketing 係引咗啲九唔搭八嘅人嚟搶

其實以mkt角度今次sony hk同pshk係成功嘅

係好多人討論，不過屌嘅係大多數

其實唔係好過癮 你咁樣積怨法 有空間就會跳糟

香港貨源預香港地區人數少貨啲
之後又要送上支那俾支那人買
同我講缺貨係全球唔好屌Sony

最抵屌係班炒狗

真係唔覺
我都做mkt, 要用結果黎睇
比真玩家屌到咁行, 用左既錢變左倒米

好在xbox果邊產能仲垃圾, 講真如果xbox今次係大貨既話, 10~20%轉會係基本

如果mkt有呢筆budget, 又知產量問題, 好應該首要係幫公司安撫無機既信徒先, 例如psnac 抽獎送機

今次用家無轉會, 真係純粹xbox都唔爭氣

其實呢個係支那問題吧？
任何野支那要就會搞到亂晒

因為ps嘅轉會空間唔大，除非對面好大量貨仲要成個區域都轉會

online game問題，全球server都唔會同歐美同時間玩到

ps3咪試左一次大轉會囉
今次sony 好運, 對面產能仲廢喳
我有2個ps4戰友等得唔耐煩已轉會, 一個買到一個未買到, 未買到就仲會抽ps5, 佢話邊邊快d就玩邊邊

其實打機既野真係有信仰既人, 我諗一般都無
隨時跟大隊走人

如果新世代有咩大作 xb又有機應該都好多人移民 宜家無乜game未到話一定要玩嘅階段

咁又唔係剩係信仰嘅，
仲有ps+，獎盃，舊game舊save同朋友圈
俾咁多野綁住，真係要轉都唔係咁易

假設依家出mon hun
ps5, xb都有
但xb有貨, ps5冇貨
肯定會有好多人轉xb

所以依家唔轉會真係ps好彩 (或者佢已經計好左數)

ps5獨佔中文

講咁耐咪又係冇機嘈，有機咪唔嘈而缺機問題係連xbox都有，可以嘈嘅得sony果面點防炒狗姐

大家玩緊咩GAME

雖然係咁講, 但我兩個fd 都係話走就走
佢兩個都係咩都玩, 重度機迷
已經佔我ps4打機堆入邊1/4

我都忍唔住買咗顯示卡，算唔算「轉會」
反正而家xbox 獨佔係win 10都有得玩

PC同ps5兩邊都有
PC steam成堆indle game
雖然ps個獎杯系統係幾做得幾好既
但一隻game如果pc平d/先有/多人玩d
就唔會因為呢樣野而特登留喺ps囉
Sony d獨佔有d好好玩
但唔係隻隻都好玩
有啲獨佔game伏伏地
有d減價減得勁快(the last of us2伏/days gone直頭免費）
連Detroit become human（非獨佔埋）/god of war咁好玩有ps5既都free埋比你玩
所以Sony自己出個d大作
除非有god of war咁嘅質素
唔係我依加好少會一出就正價買

又唔可以話佢d game係免費
Ps plus要比月費
買佢d獨佔第一水嘥咗四舊水
之後ps plus送又晒多次錢

而家通常買大特價game
6隻先6百蚊

有時買左未玩就轉頭free埋
好彩買日系特價多 好少free

Free game control

乜邏輯？會唔會送係未知之數
洗唔洗隻隻game等返十年廿年先買？咁咪最抵囉

Spider-Man /god of war未買囉
其他唔係太想玩我可有可無咪唔買等佢免費
仲有個邏輯係
有Sony個名=免費機率高

仲要冇10年八年
係兩年都唔使

想玩咪買，唔想玩就唔買ga啦
講到想玩又要等人落會員免費
然後又話會員免費因為要買會藉其實又唔係免費

GOW佢都未試過放落PS Plus
PS5嘅Plus Collection係另一個project黎
主要用黎刺激前期主機銷量 / 當俾甜頭你

隻隻game一年內點都有減價啦
根本你講個情況就同係咪獨佔無關喎

最多話俾人知你唔會正價買game，只會買特價game

其實係
Sony名+獨佔好高
頑皮狗幾隻 戰神 beyond2souls 重雨 變人 bloodborne
重力少女 方根書簡 infamous knack until dawn

憑記憶唔知有冇錯

我諗自家品牌落會員免費易計數啲
同對家XGP唔會有好多第三方新game差唔多道理

但獨佔佢減價嗰幅勁過晒其他game
其他game4xx->3xx/2xx
Sony某啲獨佔 4xx->1xx/99/ps plus送（唔算免費）
費事再坳
明既明，唔明嘅就算

所以？自己game減價幅度大過其它三廠有咩問題？
人地內部計得掂數咪得囉
咁或多或少啲人仲會買PS都係覺得佢啲獨佔好玩先買啫
都係嗰句，啱玩嘅第一水400咪正常價
唔啱玩，免費都唔玩

關咩嘥錢事？

唔明佢話嘥錢係咩道理
對鹿戰鬼我都係一出就買，冇覺得唔抵

你講完我即刻去check
原來PC都有得買
好多第三方game wo
仲要一買即刻玩
唔使慢慢等所謂嘅每個月「免費」

我都係見xbox都咁撚樣先冇轉到

不嬲都係早買早享受，遲買平兩舊架啦

講真真係想玩嘅通常都一出就買架啦
下下都等到佢免費咩

佢話新game

走先
醒起我唔應該係Sony圍爐post屌Sony

我個個post都屌sony又唔見有人屌我

咁最好時間買ps5應該係ps6出咗

Gamepass 同 PS Plus 係兩類服務
用gamepass可以任玩一堆game
同Plus 每月會員免費幾隻game比係無意義

係要比就拎XB金會員 同 PS Plus 送嗰啲game黎比先有意思
二月PS Plus

二月XB金會員

同你諗嘅野一樣
慳錢慳到咁 真係好咩

上面Xb金會員我貼錯上年2月張圖，依家換返

我有個group友好似佢咁，啲game要半價先買或者等免費

想屌sony好多野都屌得嘅 但你屌佢嘥咗你錢買獨佔game
真係幫唔落

睇下咩game 如果係ea而又係8，9月出
我真係會等到xmas先買 平好多

佢等大特價 或free(keep住買plus)
都係叫對廠商有利

大把人買二手賣三手
出新game快快手爆機賣
貼近買價放

邊個最慳錢度縮

ubisoft每年年尾出個堆都等得過，聖誕一定特價

我買完碟版從來唔放二手
屌佢獨佔減價減得快都成班人咬鳩我

其實SONY自家會平但好難FREE
GOW只得3試過一次新年FREE 一次PSN
HORIZON未試過
BLOODBORNE得一次唔連DLC FREE一個月
好似而家witcher 3好平(GOTY唔駛80蚊)，但佢點都唔FREE 俾你

其實想慳等特價 / 搏佢落Plus免費我都覺得無問題嘅
但唔明正價買獨佔game點解嘥錢

成堆
好彩#769幫我數左

事實上唔係獨佔game 都會減價減得快過火箭
EA Need for speed 試過出完兩個禮拜就6折Sale
FIFA都試過值崩啦

咁半價真係唔難
人中7我覺得唔值400
最近入手全新都係199

因為有人免費玩

任狗雖然都幾串
但人哋啲獨佔game個價好硬下

咁勁
我舊時360 ps3經常買賣二手
呢排少左
主要數位特價free 實體豪華

芬尼克斯傳說
2020年12月3號出
2021年1月5號就做特價

Marvel Avengers
2020年9月4號出
2020年11月20號特價

對馬戰鬼
2020年7月17號出
2020年9月30號特價

獨佔減價速度其實咪差唔多

見住隻碟擺喺度唔知做乜就會咁諗

我Death Stranding、隻狼、對馬、RDR2 全部正價入
玩得開心咪得囉，點會唔知點

早買早享受 遲買平幾舊
係睇吓個享受值唔值幾舊水
可能有啲我覺得真係唔值先係個問題

所以我而家唔會衝新game
一黎驚伏
二黎好快特價
三黎好撚多舊game未玩

玩完舊game
新出既就變舊又特價可以買

實體放二手
數位搵朋友夾

咁咪又回歸原點
就係想玩就正價買，無咁想玩就等特價
年年都有人正價pre-order FIFA, 2k 嗰啲年貨價ga la

大家都係獨佔
我想佢d獨佔學下任天堂咁
一出就買
玩到而家個價都差唔多係一樣

利申：未有事住

終於打爆戰神 4K 60fps真係好撚正

第三點十分認同

啱心水既驚通常都係第一水買
but 近期啲game 唔知係唔係伏得制,唔夠一個月就做特價

屌中point就得

係又屌唔係又屌仲屌錯好難搞下⋯

岩岩先白金完佢送果隻control

game債真係好難清

請問ps5隻cod ok唔ok 想體驗下開槍個手掣如何

我都想問下依家ps5最多人玩係邊隻槍game 剛入手

每支槍個感覺都唔同，係幾好Feel既，不過驚按壞個R2，我都係熄左板機功能

CSL增加抽籤時間，由兩個鐘加到四個鐘

以前真係會一出就買
但係玩唔切, 積下一隻, 積下又一隻
我玩到佢果陣, 己經變左特價GAME
不如特價先買

大貨既錯覺

你2個fd會唔會繼續抽PS5先
我都平平地買左部xbox series s撚下但繼續抽PS5

更新咗好多野
有d想買黎玩下

唔敢相信 我竟然搶到一部disc 一部regular

最後一隻衝第一水已經係 Ace Combat 7
無後悔

係邊搵到條link

XBOXX 同 PS5 都有，PS5暫時都無驚玩，佢free得嗰啲都玩過晒，其他驚又唔想比錢去試。

相反XBOX PASS 就二三百隻驚比我試，總有啲驚有興趣。

習慣左呢個模式之後我諗PS5 剩淨係玩獨佔驚，其他時間玩XBOX。

XBOX 唔係難買，不過佢返左貨唔會講或者要綁死兩年會員咁買，要成日check，而家我都見到有貨

gamepass嗰堆game唔係有10蚊優惠都唔會玩

我係英國very 搶

恭喜

放fb秒賣 差唔多0成本買左部disc好開心

想問下依家邊隻槍game 多人玩 入坑了

先恭喜
英國物流好亂
加埋very 應該無直送要俾轉運
仲有一點，英國是b區，香港blu ray 光碟是未必睇到

之前bookmark CSL次次都是這條LINK
當然U9巴可以等官方出LINK先做整合

多謝爸打先我係英國住lol keep 一部disc 自己玩其他都賣 因為呢邊都炒得好勁

2月26號叕抽機

Platinum Shop
PlayStation®️5資訊公佈：我們將於2月26日開放新一輪PlayStation Platinum Shop「網上預購PlayStation®️5抽籤系統」給香港的PlayStation®️Plus 會員參加，敬請密切留意我們的最新消息。感謝各位玩家的支持。

CSL

登記日期及時間：2021年2月26日中午12點至下午4時正

出定先

原來是英國巴打，恭喜你
想問而家英國是否都是唔俾實體店排隊買PS5?

無架non essential shop all closed 但好多online shop 都有得搶 最好係amazon next day delivery

之前都聽過送PS5會俾送貨員偷左野
希望巴打是無事

唔會有事啦呢到consumer 大晒 連蟹左有得90日 free return 而且我有部係手了

未推爆呢個post嘅話，提我pin

上次有得揀食或唔食多隻手制嗰啲，識幾個都係食手制package中，巴打們可以參考下，祝大家好運

上面英國果個指零成本
係炒價賣左部數位
部碟機就唔洗錢入手？

我已經有ps5,下次再抽幫下咁多位巴打

好玩？

想知佢點炒到一部數位版賺到一部有碟版

哦，原來佢講係英國炒

所以想問清楚
可能運輸成本

唔知英國咩情況
有炒到上7000？

5800數位英國

睇番佢好似係英國炒

就你想問英國炒到幾多

玩咗control既巴打覺得點？
暫時玩到發電機個到
覺得隻game好迷 玩落有d抑壓感
係咪之後多d能力會好玩d

玩到識丟石就唔驚啲怪，識避石果啲怪就用穿刺模式殺

隻game係科幻+詭秘，記得睇佢d文件
玩唔掂開內掛

ps5支唔支援2k 144fps?

係呀 我禁到幾部lol 賣左去就唔洗錢買部disc

£800都有lol

呢幾日波動大d disc就£650到£800都見過 digital £550-650

其實隻game到後面都冇新能力
怪種又少
麻麻地

唔係免費都唔玩
寧願玩日系女女game

個地圖好撚難睇

我到而家玩demon's souls都仲係成日㩒錯X跑
由PS1到而家嘅習慣好難話改就改
同埋平時玩日系game多

到後期都係追故事，特別DLC

幾時有得再抽
我上年年頭等到今年年頭

26號

我都玩到好壓抑
玩到可以用超能力掟嘢就棄咗

越後越好玩特別係你可以識飛嗰陣開始

有冇人知邊到有ps5耳機賣

玩到後好悶
開金手指仲爽

有一關限時一分鐘游擊隊訓練, 玩極都過唔到.
之後放棄左, 而家去到黑石果度, 有隻怪打打下會隱形, 都打唔掂

無記錯好似要狂扔佢同埋善用飄浮
我都係爆左機先轉金手指玩 如果你夠唔掂就轉啦

想問下psn store係咪冇撚左demo果版
搵隻bio8 demo要人手search

點轉金手指

PS5影像輸出唔計標清只有FULL HD 1080P, 4K, 8K選擇

Btw 剛剛過到了

巴打咪無學到盾牌？

想問下係咪無得整走獎杯cap圖下面條黑邊好樣衰 想要返ps4個種

之前未玩過god of war而家玩4k 60好爽同勁靚

試過用2k mon
係detect到, 但唔知行緊幾多fps
但其實冇咩用, 出嚟嘅game都係1080質素

真心柒
又佔空間大

係

打極都過唔到

唔慣手制玩射擊？

我係輕度玩家
唔學盾牌，之後打落去，係味會仲卡？ 如果係，我返轉頭打

2k 144 mon
食到4k60或者1080p 120
當我地pc玩家係狗

即係死症黎，200萬次其實唔算好多
就算你清潔再好，平時用都有磨擦，有機會有微細膠粒入左去影響到⋯

但都無可能幾個月出事嘛dllm

設定有得開金手指
可以微調

今晚返去試下先

有得抽機未

發覺隻惡魔城仲好玩

Ashtray maze個到

我無學盾牌 但爆左機

第九章首bgm重要好激

最重要學丟三舊石

不經不覺都出左幾個月
機都抽唔到屌得多唔屌著
但連d新game消息都無乜完全好似game荒咁無一隻值得期待
好似仲衰過ps4個陣咁
唔入呢個post真係以為ps5未出

值得期待嘅得bio8俾到期係5月出，其他大作god Horizon gt全部講過今年出但唔似出到..ff16就唔洗提，仲有咩大作講過今年出？

想問點解用5W/1.5A個手掣都叉唔到電？

其實係

明明本身都冇咩大作出，
好多只係想湊個熱鬧嘅人都走去死搶爛搶
搶到之後又話買左返去封麈

咁不如一開始就讓啲機俾真係有game想玩果啲人啦

執輸行頭慘過敗家

Ps4個期仲慘

好多人都係以是否正價或者買唔買到機為前提，多數買完機先會發覺冇咩game玩 玩得一兩隻又走返去玩ps4 game

唔好淨講Ps5
PS4 都無game啦
根本武肺搞到開發速度下降

任記咪得隻MHR
其他2021都係冷飯菜汁

有infamous都好d

唉真係好撚悶

返工撚表示仲有好多game未清

咪就係
班人點打機
幾日爆機？

當你係打算玩完放(除左SWITCH GAME,可以擺一年半載都唔點跌)嘅話你都可以好快

而家有得向下兼容，ps4 個陣又冇得玩返ps3 ，大作又少。一定冇而家demon souls同spider man咁高分的game先
都唔知d人話ps4個陣好d係咪真係真心

吓 呢度d人好有錢
唔會放game
全部正價買

應該後期先買ps4
扮fans玩第一水

之前無玩過ps4，由ps3直上ps5，依家淨係玩ps4 game都有排玩

我想問點解我買左全境封鎖2＋纽約dlc
買完再禁入去睇話我冇買到個dlc
我係買折上折果個package

岩岩search過ps4首發作品笑左出聲
ps5起碼有個collection有一堆正game
今期plus仲要送惡魔城同control
話冇game玩果d一係就係ps4年代已經玩哂大部分game
一係就其實唔係咁中意打機

Btw infamous second son係14年3月出 ps4首發係13年11月

激死我
最多只支援最多一隻外置ssd/hdd

Ps4嗰陣我雙修咗半年先賣ps3

我直頭等到witcher3同星戰隻bf2出先買ps4
Ps3都涯左好耐下 但嗰陣都夠做
玩無雙7同gta5

有無人好期待little devil inside
個畫風同玩法好似幾正
雖然仲未有機

最期待呢隻

近幾日冇玩，等緊隻魔界村

佢地係話冇ps5獨佔
可能非獨佔就唔玩
咁咪日日話冇game

or記錯，膠左sor

一個月個r2就鬆撚咗

纽

ps5好撚多game送, 加埋10幾隻, persona 5, contol, day gone

係lol 但bloodborne 同batman 個畫面搞唔掂 好窒同起格

Bloodborne 鎖左30fps

都買唔到機

我就冇食炒價, psn抽到

SSP HIFI CLUB燒左，但入邊部PS5燒完都無事

祝大家星期五 一擊即中

係咪證實左PS5唔會過熱

玩完bloodstained, 玩緊bugsnax 捉蟲好好玩

bugsnax 玩係ok嘅，
但成隻game不論設定同故事都好獵奇

就係咁先正

買完返去話封塵嗰啲人可能覺得自己好識game
我就日日玩四、五個鐘都覺得唔夠時間清game

收到呢啲真係激撚死

好撚過 收 citysuper happy new year email 呀

又一擊即中

抽左3輪, 先抽中

咁事實上真係冇ps5 game
特別係用緊ps4 pro果堆人
同樣玩翻ps4 game真係咁大分別？

事實近代主機首輪都冇咩game
用緊咩都係自己選擇買唔買
其實都幾大分別

無啦啦比ps store收左250話增值資金落電子錢包 我都冇用過 有冇人試過，知唔知要點搞

你psn有冇多左錢先
信用卡有冇扣數

信用卡有一筆pending, playstation store㩒付款管理又冇反應 睇唔到有冇多到錢 諗住一陣打去cs問下

其實不嬲首輪唔多game
但頭一年d game唔算少
不過評價炒炒地粉姐
(特別係護航作 killzone

但ps5 果堆大部份都係未定時間
好似得一兩隻先2021年內
不過真係有game , d人又會媽買唔到機
又唔出ps4 版算咩意思

Halo 殺手killzone

平時都成日延
加上肺炎冇計

Ps4裝機量咁高
大部份繼續ps4/ps5
睇2077就知 死都出ps4

我記得ps4第一年我都係得fifa岩玩
悶到仆街

有冇巴打知game festa咩事
見有page話佢PS5預訂詐騙

越黎越多負面新聞
sony market真係做得好

自己玩死自己
又唔係第一次

當年係煲隻三國無雙

7猛將傳？

吾通係8咩
記得當年隻7猛將傳個價企硬左好耐

吾你老母咩吾

Sor
唔通係8咩

打好啲字先啦p牌仔
7當初一出梗係貴 日系game
7重要係算567三集裡面最好玩
所以買ps3版 完全無誘因轉機

吾知會唔會仲有新無雙玩啦
隻8出到咁（好地地學咩人玩open world)

記得以前玩4，日煲夜煲挑戰拎最強武器
有d無fd黎幫拖控2P 真係拎唔到

繼續送機比 kol

Ps4版多好多草斬

無買ps3無雙
但ps4 無雙7猛將同ps3比有幾大分別，有次世代感覺

可惜依家8又搞到咁
唔記得左講 ps3尾水嗰陣重有gvg exvs fb
所以完全唔想轉ps4

呢個真
R晒頭點解水尾先出

Mbon又係咁 好在ps5重玩到

其實而家ps5真係用黎玩ps4 game多

感覺好似pc升級玩返d舊game

順左同load快左，其實都幾好feel

以前PS2全盛期出DX,ZDX,SeedD
而家就等水尾先出一隻俾你

講開高達，PS4全期好似連一隻戰記都無？
明明幾好玩

間西廠搞埋隻垃圾gundam breaker捽mon 版
已冇心機再搞其他game啦

但係無game玩
以前mhw都仲有更新
依家都唔知玩咩

多謝武肺啦

所以野嘅進度減30% up

我先岩岩玩完對馬 Days Gone Control

妹緊隻p5

太耐冇玩jrpg
感覺好直線咁

我當時一擊即中買咗部ps4跟三國7猛將傳，玩完之後貪玩download咗隻pc版，畫面真係差好遠，啲盔甲pc版係平面花紋，ps4版係完全做到立體圖案呀！

玩咗兩個禮拜，dl 咗四五隻game storage 已經得返12X GB感覺應該遲啲好快會爆唔夠用，可以點搞？

DEL D 唔玩既驚囉....
你一日都唔會係咁轉2X隻驚黎玩架啦....

加多條m2
買外置

其實ps4 pc都係咁嫁啦
由其而家d game, 一個大update 幾十gb

我嗰啲全部係store 嗰度買，del咗嘅話冇得download返?

上網睇咗相關資料，M2 SSD 好似官方而家未開放？

去返內容保存庫到down返

2月26號叕抽機

Platinum Shop
PlayStation®️5資訊公佈：我們將於2月26日開放新一輪PlayStation Platinum Shop「網上預購PlayStation®️5抽籤系統」給香港的PlayStation®️Plus 會員參加，敬請密切留意我們的最新消息。感謝各位玩家的支持。

CSL

登記日期及時間：2021年2月26日中午12點至下午4時正

挖返上黎先

Ok thx

唔好DEL SAVE就OK
GAME隨時DL返再裝都得

再問多個問題，有隻game 我已經del 咗，但係佢仲喺遊戲庫主畫面嗰度，有冇方法可以整走佢？

冇
一世

謝謝

吓，咁弱智嘅

你買左 點會唔跟一世

諗住好似用電話咁，刪除咗個app就會唔見咗

Pa5主畫面唔會有
遊戲庫會有

咁你睇返電話個record都係已購買的

留名準備抽機失敗

今次再失敗想買g923

只要你心諗唔中唔中，就會中㗎啦！
我都係咁以為唔中，點知一擊即中喎！

係，但係home screen 會見唔到

抽到既人會再抽,由頭到尾個pool都無少到人, 可能仲多左